{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind, et mind s√º√ºa. Minusugused ahvid!","hints":[{"text":"Ahvid armastavad mind s√º√ºa!"},{"text":"Mina olen p√§ikesepaiste v√§rv."},{"text":"Ô∏è Kasvan pundis."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja k√ºlm ning armastan istuda koogi peal!","hints":[{"text":"Sa panid mind magustoitudele."},{"text":"Ô∏è Olen kerge ja kohev."},{"text":"V√µin olla magus ja vahel ka maitsestatud."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":false},{"label":"Vahustatud kreem","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ja j√§nkudele meeldib mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"},{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Olen sama v√§rvi kui k√µrvits."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane. Kasvan puu otsas ja te v√µite mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Lumivalgeke s√µi √ºhe √§ra!"},{"text":"Kasvan viljapuuaias."},{"text":"Inimesed teevad minust pirukat."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast ja tulen paljude maitsetega. Mul on k√ºlm ja n√§mm!","hints":[{"text":"Sa v√µid mind lusikaga s√º√ºa."},{"text":"Alustan piimast."},{"text":"Ô∏è Pean v√§ga k√ºlmaks j√§√§ma."}],"options":[{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan kaunas.","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Mina olen rohu v√§rv."},{"text":"Olen oa t√º√ºp."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Herned","isCorrect":true},{"label":"Rohelised oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust ja veest ning k√ºpsetatud ahjus. Sa v√µid mind v√µileibadeks teha!","hints":[{"text":"Minu sisse v√µib panna nami asju!"},{"text":"Mind v√µib viilutada."},{"text":"‚Üë Olen keedetud kuumas ahjus."}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja mahlane ning kasvan puu otsas. Sa v√µid mu mahla juua!","hints":[{"text":"Olen tsitruseline puuvili!"},{"text":"Sa v√µid mind hommikus√∂√∂giks juua."},{"text":"Kasvan soojades kohtades."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":true},{"label":"Greip","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen pikk ja √µhuke ning valmistatud pastast. Sa v√µid mulle kastme peale panna!","hints":[{"text":"Olen Itaalia toit."},{"text":"M√µned inimesed keerutavad mind kahvliga."},{"text":"Tomatikaste on minuga hea."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Spagetid","isCorrect":true},{"label":"Cuscous","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen kollane puuvili, mille sees on udune nahk ja k√µva pits.","hints":[{"text":"Minu nimi riimib \"rannaga\"."},{"text":"Ô∏è Minu nahk on pehme."},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvatan suvel."}],"options":[{"label":"Aprikoos","isCorrect":false},{"label":"Virsik","isCorrect":true},{"label":"Mango","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"√útlen \"Meow\" ja mulle meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Woof\" ja mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."},{"text":"liputan sabaga, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid."},{"text":"V√µin vees h√µljuda."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma oin ja armastan mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"Mulle meeldib sloppi s√º√ºa."},{"text":"Olen roosa ja elan talus."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mina √ºtlen \"Moo\" ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Sa jood minu piima hommikus√∂√∂giks."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib teha naljakaid n√§gusid."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Koorin ise oma puuvilju."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mul on suur lakk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kutsutakse d≈æungli kuningaks."},{"text":"Minu m√∂irgamist on kuulda kaugelt."},{"text":"Olen v√§ga suur kass."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Hoppan ja mul on pikad k√µrvad ja kohev saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Ma v√µin v√§ga kiiresti h√ºpata."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Siil","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suur ja pruun ning elan metsas ja s√∂√∂n mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Talvel talvitun."},{"text":"Mulle meeldib kala p√º√ºda."},{"text":"Mul on suured k√º√ºnised."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}